有冇方法唔洗忍乞嚏又唔失大體

上上下堂個鼻好痕真係忍唔到 但又唔可以打出黎要夾硬忍住好辛苦 有時仲會咬親條脷
本身都諗住就咁一世
但琴日係咁被frd爆菊搞到心情唔好 我唔忍啦
有冇人有更好嘅方法阿

無人有咁嘅問題 ？

鍊住個鼻打

按住人中

打之前用鼻狂呼氣有時可以忍到

如果唔想忍，咁你一定要打到雷響咁大聲就ok

我夠想
但要唔失大體阿

下次試下

一係忍 一係就大大聲咁打出黎

傷鼻嫁

大大力打出嚟，然後大叫
啊佢老母打癡添